盡錄陳鈺琪所有缺點...附圖+分析

1.

好撚詳細

冇波

SEULGI都冇
而且冇波唔算缺點
駁回！

真

落妝樣衰

咁大聲威d咩

各位同胞我地又洗版喇

祝緒丹屌打佢

個嘴好肉酸
支持港產小昭

佢果啖都無咬落去 扮食野

大陸雞